今日開會比老細問我結婚未

我答佢未呀
佢話咁不如公司請人就請空姐幫下你
另外佢都有問女同事結婚未
話請空少

門當戶對啫

你覆佢: 咁多事嘅你?家事都管埋?

走地雞都岩

有啲咁好既老細，幾世修到

你老闆問得你就係想知你有沒有供緊樓，如果有就可以叫你無償加班！

你都冇野撈 邊有老細
食藥啦

比佢知道左你供緊樓
日日ot 咪旨意走

鳩up o者

咁幾好啊

你老細擺明想用你把口講想請空姐

自己食用